邊個時間買電腦會更好！？

小弟諗住預8000hkd買部打到機既手提電腦
1.係大學開學既時候買
2.2017電腦節

另外,早前去百老匯見到部電競既手提電腦 Lenovo LEGION Y520, 價錢都可以接受,有冇人買左有用後報告

電腦節後兩星期

上年開學因為冇需要,所以冇認真去啲攤位

上年開學因為冇需要,所以冇認真去啲攤位到睇,知唔知邊個會平啲？

同問 但我預算5000 都係想問下邊個時間會平d

咪答左你地囉
電腦節都唔會有平電腦買
除非你搶限買一件個啲
電腦節平既係電腦周邊產品(如:MON等)
等佢過完電腦節
清唔到既貨反以可以平比你地
明未

thanks